到底今次愛回家到底會唔會唔抽水呢

編劇我睇好你架
會:正評
唔會:負皮

連登許願池

但兩個都係公司旗下藝人